尋晚發夢, 5/8 啲人冇坐公園, 而係晨早坐曬喺幾個主要地*站, 其他人想唔罷工都冇得返

成個香港癱瘓曬, 好恐怖.
大家千祈唔好咁做
要好好守護香港發展
經濟繁榮萬歲

千萬不要搞巴士廠呀！！！無地鐵又無巴士點返工呀？！

罷還罷 唔好搞交通燈同迴旋處呀
D人要返工架嘛

大家都係下晝臨放工三四點先去七區公園坐下, 和理非表達下意見, 唔影響香港經濟發展就最好
搵錢養家真係好重要, 唔好搞到人, 啲叔叔要養妻活兒, 返少一日工啲老婆仔女會死曬架, 好危險

大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益

集會一點先開始
似乎早有預算

推

好驚